Title: Mi faccio quasi schifo
Date: 2005-10-09
Category: altro
Slug: mi-faccio-quasi-schifo
Author: Karim N Gorjux
Summary: Non ho idea di come sia potuto succedere, anzi un'idea ce l'ho! Non ho idea dei giorni che passano! Ho dimenticato completamente il compleanno di mia nonna: 84 anni il 3 Ottobre.[...]

Non ho idea di come sia potuto succedere, anzi un'idea ce l'ho! Non ho idea dei giorni che passano! Ho dimenticato completamente il compleanno di mia nonna: 84 anni il 3 Ottobre. Come rimediare?? Domani la chiamerò.


